救命，恆生戶口被扣$4800

我幫聖企人入支票
有拎圖片單
星期日入
之後剛剛收到消息話張支票仲未入到錢
同埋戶口由$4800無啦啦變$900

我好肯定冇人偷過張卡，同埋係銀行入票機果陣冇人係我後面
死啦，有冇人可以教我點做？
我應該報警定等聽日去銀行？

Check下咩事變左900

彈票呀 過幾日會寄返去你度

陣票會扣錢？

點解唔問直接銀行 要上黎問

張票係5000數入我阿爸戶口

而家銀行邊有開呀

入票無可能扣錢
肯定你屋企人用左

online banking check下條數咪知咩事

我係咪應該等聽日直接去銀行？

白痴仔，打去客戶服務熱線問啦，你當呢度在線客戶服務中心

應該有熱線打去問

我屋企人冇用網上果個系統，
定係唔洗申請好似中銀咁係個網入帳號密碼就得？

嘩問連登都唔問客服

打電話問好過啦 你急既話 打去普通話線唔洗等咁耐

戶口得撚少錢罰下你都好

個個都當連登萬能

4800變900 佢點扣左你4800 有熱線唔打 係到開po

傻西 屌你老母

電話過咗服務時間

客你老母服咩，講蝗語

咁未等聽日囉柒頭

邊個俾到電話我係通嘅？

乜撚都上黎問
打個電話問痕生都咁撚難咩

你老母閪
你邊間銀行會冇24小時一般客服呀

本身得可用結餘$900->入票+$4800=帳面結餘$5700->張票彈左扣番$4800=$可用結餘

2822 0228呀
電話都搵埋比你喇 打上去對smart question問啦慒閪

on 撚鳩， 仲要有人認真答先好野

試下29123456

我岩岩代樓主試左打過去睇下係咪真係過左時間
屌你老味真係過左 服務時間0830-1800

咪撚水人啦 21800000先係喎

好撚叻呀你

張票個數係帳面唔係實數
咁你彈票咪扣左個帳面

24小時喎ching

900同4800有乜分別姐

恆生e banking可以即時申請架喎

樓主幾歲

自膠
28228228先啱

但佢話張票5000

連登多小學雞

搞咩覆一次變四次

你老豆拎咗錢去叫雞咋

有冇問你阿爸有冇撳過錢
同埋銀行一定有24小時 hotline

更正，戶口原本有$4800，星期日我櫃機入票，有拎單仲寫住接納，到今日星期二，戶口冇收到支票嘅5000，反而由4800扣到得翻900

24小時果個係報失卡

起下樓主底
屌 弱智仔黎

唔得，過咗時間

今日打唔通咪聽日打囉屌你老母 少少幾千蚊驚到咁

木鹿大王

有人聽就得
你屌到佢解決你問題囉

問咗你阿爸未啊

接納指收左張票咋
你銀行戶口會顯示總結餘多左果筆錢
但你可用結餘唔會多
到工作天先會搞你張票
你張票彈咪扣返個總結餘囉
因為你個可用結餘冇變過

出面大把即是銀行轉帳騙案都係入空頭支票 博事主分唔到總結餘同可用結餘
你咪其中一個囉

我覺得係樓主屋企人用左
但係樓主仲懵盛盛以為銀行昆佢

樓主目測10歲以下

屌你老母google下銀行熱線好撚難咁
乜柒都開Post問

扣錢關撚張支票事咩，冇e banking 或者 簿仔 check 數架咩，老母生到你咁撚on9

樓主既意思係戶口本身有4800蚊, 入完票無錢不特止, 仲比人扣左3900蚊wo

關我撚事咩屌你老母

一係影本簿仔比我地睇
一係就收皮

btw 有上集, 雖然無咩野睇

關於恆生入票機問題
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

無e banking 應該有紅簿仔喎
出去打簿未？

連登全球服務客服

我而家趕快屋企睇下可以點搞
聽日我自己去問得唔得？
有冇話咩可以屋企人授權
俾身份證同卡我去搞

小學畢業未？
銀行都唔敢打去問？

屌你 樓豬幾歲啊 乜都問一餐 港孩定智障啊

我咁用心答你
你肯答我問題未

你張卡上面咪有電話囉 打去問啦

而家D小朋友弱智仲會大番你

81777778

睇左上集
我懷疑樓主係將張抬頭唔係佢既票入左落佢自己名下既戶口，所以彈票
但被扣既錢就唔知咩事啦

28220228

連交易紀錄都冇睇就驚驚驚

法國連登好多弱智仔

一個熱線成班低能傻鳩上水

真心膠定假膠
下一個工作天喎傻鳩

連登好撚多弱智

樓豬未撚畢業

show 埋個ac number出嚟做乜

戶口都俾人睇埋

打簿睇咗出入數先啦

入去開黎睇吓有幾錢先，可能得五千蚊

OK

你邊撚個呀，老馮幫你搵？

呢個係出cheque個條友個戶口 唔係樓豬老豆戶口

老豆戶口本身有無d咩自動轉帳架

On9仔 你小學畢業未？ 個戶口又唔係樓豬 比你睇有咩所謂

就算係樓豬咁又點

大把戶口NUMBER 都公開架啦

捐錢呀個D , 網上購物轉賬

醒小小啦 個戶口係發票人 唔係樓豬

其實你呢張advice代表唔到d咩
只係證明你將一張寫住5000蚊嘅支票入咗落戶口
令你戶口總結餘多咗5000蚊
但張票有無寫錯
比錢你條友有無錢係current account
甚至你係咪用緊個啱名嘅戶口
根本唔可以知道你衰咩

我係恆生銀行做的 有咩幫到你？

一睇都知俾人彈票啦，
同埋彈票要俾人扣＄200手續費

屌小學雞，乜都上來問，自己check清楚先啦

tg ok?

認真你係假膠定當連登係yahoo知識
日撚日都開po問問題

傻仔
等俾人sell啦

彈票扣發票人錢喎

樓主

想知點解4800變900咪打去問下銀行係咪有支出過囉
如果你有E BANKING佢一定會寫到明嗰3900係左去邊架
係過數定SERVICE FEE定跪完機提款一睇就知
再唔係咪打下紅簿仔
你走上連登問都冇人答到你自己D現金嘅流動架啦

屌你幾千蚊咪等一晚聽日再問囉 唔講以為幾百萬

屌你你真係智障 佢敢係網上答你ac既野搏炒咩

樓主internal audit 來，呢招高

大智若愚

你自己都唔知 我地點知

弱智人仕用係要扣3900
我都被扣過

打左簿未呀…

你呢張係收據...交易紀錄一係打簿一係online banking睇

一係我email你，你做咩位

屌果幾千蚊聽日先睇啦

唔怪得你會打呢句野啦

成個POST起碼有10個弱智

都唔知點應你好
好似啲小朋友比人水又唔敢報警

你唔係呀嘛

連登果然多學生

咁唯有上lihkg問人啦

升中四

三千幾嚇到瀬屎咁
人地ptgf 2 個鐘都有啦

啲咁簡單既都要上黎問 樓主係咪小學雞